同溫層又有咩好怕喎？成日強調人數唔講質素先最可怕。

所謂同溫層其實問題唔係超大。

以做生意做例，一開始當然係希望好多人認識你舖頭，有一定人數之後就將每人既消費額推高，係容易過你繼續搵新客源。

同樣道理，依家支持抗爭既人係相當多而且足夠，依家要做既係組織各種類型既抗爭，令每人都有自己定位，例如勇武阻路、機場靜坐、街坊社區放映會，令抗爭者投入更多，好過拉咩淺藍之類。拉淺藍呢d 工作，做到就做，做唔到都唔洗灰心。

最後提醒，只有追求選票既人先成日強調人數，而唔強調每個市民既投入質素。選舉只會將每個市民既talent 化成一模一樣既選票。

大家盡情發揮自己小宇宙。

721 push

721push

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

兄弟爬山，各有各做
其實無乜特別，唔洗再重申

721

721 警黑合作

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

質同量同樣重要

做到固然好，做唔到量。目前唔洗太氣餒。
更加唔好比人數就是力量呃埋，要真正發揮所長先彰顯人既價值。

反正佢地口講多過數，爭取一班花生友係有必要但無咁大作用

和理非包圍勇武

人少勇武就危險

day1已經咁講

點人數唔緊要

講緊成場運動已經有好多人投入左。

其實我地量都唔見得比廢老藍絲少，做咩要自己搞到自己咁頹，好似佢地多人過我地咁

大家緊張啫⋯⋯

其實係有個迷思比飯民呃左，人數先最重要。藍絲9成9塘邊鶴，唔洗太理，比你拉到佢埋黎，都未必付出得多。